最鍾意同最唔鍾意食牛雜邊部份？

牛膀又冧又成pat野咁

牛肚

最憎肺
最正係腸

牛肚

牛鞭係咪似牛筋？未食過

肺最正

點解冇人講牛歡喜

牛西

膀

種質感

牛肺要搽芥辣

其實係

腸

膀
腸
我覺得牛腸仲正過豬大腸

歡喜

睇牛膀就可以睇到間嘢嘅攻力，如果咬落去係鞋口又乾，間嘢肯定係垃圾。好嘅牛膀係粉得嚟多汁，兩種感覺撞埋一齊最正

好吸收湯汁，但種質感好怪

最鐘意食牛肺既氣管位
有冇同好

牛鞭係撚鳩

個脆骨好撚好食

食海底撈 可以成碟咁叫
好撚正

牛膀最正，粉粉地又夠鮮味，其次係肺，有咬口

最唔鐘意腸，太肥，好多時專登淨啲肥膏响入面，好難頂手手

牛黃！正！

牛肺好撚腥xx
最鐘意牛肚同豬腸

黑色成舊磚咁既係邊個部位

指明叫佢比哩個位嗎

肺？

牛肚冇得輸加辣仲正

膀同肺
牛腸 牛肚

脆骨正阿
但唔係檔檔有
印象中細過幫襯廟街個檔有脆骨食

膀同肺

比曬你

嗌親都係腸肚肺

毛肚

腸
肚

大家鍾意落咩醬

芥末，辣醬，甜醬…

腸肚
不過而家成日豬腸扮牛腸

牛肺
牛肚
之前成日叫牛肺河 而家通常食牛雜我俾曬啲肚老豆佢俾膀同肺我

以前好鍾意食腸
成日食到好苦之後唔鍾意

最撚憎牛肺，鬆拋拋難食到
最鍾意牛膀
粉粉哋爽到仆街

無個位唔鍾意

牛肺

肺

肚同腸人間美食

牛:好撚痛呀DLLM

btw 牛腸同牛膀

牛肚同埋豬大腸
最唔鐘意係有條腸既物體

只會食腸肚筋 其他都係啪落口快快趣吞

鐘意牛肺牛蒡唔鐘意牛肚

直接叫肚河

尋日食完 腥撚到撲街